{
  "Arabic": "아랍어",
  "Warehouse Management": "창고 관리",
  "Warehouse": "창고",
  "WAREHOUSE ATTRIBUTES": "창고 속성",
  "WAREHOUSE ADDRESS": "창고 주소",
  "City": "도시",
  "Address": "주소",
  "Pin": "핀",
  "Country": "국가",
  "State": "주",
  "Capacity": "용량",
  "Contact Name": "연락처 이름",
  "Email ID": "이메일 ID",
  "Phone Number": "전화번호",
  "Storage Type": "저장 유형",
  "Organization IDName": "조직 ID 이름",
  "Warehouse ID": "창고 ID",
  "Warehouse Name": "창고 이름",
  "Warehouse ID Name": "창고 ID 이름",
  "Height": "높이",
  "CLEAR": "지우기",
  "SAVE": "저장",
  "Active": "활성",
  "Status": "상태",
  "Upload Excel": "Excel 업로드",
  "Download Excel": "Excel 다운로드",
  "Zone Name": "존 이름",
  "Supplier ID Name": "공급 업체 ID 이름",
  "Width": "너비",
  "X-Coordinate": "X-좌표",
  "Y-Coordinate": "Y-좌표",
  "ZONE ATTRIBUTES": "존 속성",
  "RACK ATTRIBUTES": "선반 속성",
  "Rack Name": "선반 이름",
  "Mode": "모드",
  "Columns": "열",
  "S.No": "일련 번호",
  "Column Name": "열 이름",
  "ORGANIZATION DETAILS": "조직 세부정보",
  "ORGANIZATION ADDRESS": "조직 주소",
  "Organization Name": "조직 이름",
  "Pincode": "우편 번호",
  "Parent Organization": "상위 조직",
  "Operational Unit": "운영 단위",
  "Show": "보기",
  "Organization ID": "조직 ID",
  "ABC Class Analysis": "ABC 클래스 분석",
  "Class Name": "클래스 이름",
  "Class Description": "클래스 설명",



    "Value": "값",
    "Type": "유형",
    "Save": "저장",
    "Clear": "지우기",
    "--Select--": "--선택--",
    "Vehicle By Service Provider": "서비스 제공자별 차량",
    "SPARE PARTS": "예비 부품",
    "Transporter ID Name": "운송기사 ID 이름",
    "Transporter ID": "운송기사 ID",
    "Transporter Name": "운송기사 이름",
    "Include": "포함",
    "Vehicle Number": "차량 번호",
    "Vehicle Type": "차량 유형",
    "Equipment ID": "장비 ID",
    "Equipment Type": "장비 유형",
    "Action": "동작",
    "Service Provider ID": "서비스 제공자 ID",
    "Service Provider Name": "서비스 제공자 이름",
    "TRANSPORTER DETAILS": "운송기사 세부정보",
    "TRANSPORTER ADDRESS": "운송기사 주소",
    "Transporter ID/Name": "운송기사 ID/이름",
    "TRANSPORTER BANK DETAILS": "운송기사 은행 세부정보",
    "SPOC Name": "담당자 이름",
    "SPOC Number": "담당자 번호",
    "SPOC Email ID": "담당자 이메일 ID",
    "Bank Name": "은행 이름",
    "IFSC Code": "IFSC 코드",
    "Account Number": "계좌 번호",
    "Bank Address": "은행 주소",
    "Account Holder Name": "계좌 소유주 이름",
    "PAN": "PAN",
    "Account Type": "계좌 유형",
    "BILL TO ADDRESS": "청구 주소",
    "Shipping From": "출발지",
    "Email": "이메일",
    "BILL OF RESOURCE HEADER": "자원 헤더 청구서",
    "BILL OF RESOURCES LINES": "자원 라인 청구서",
    "Product ID/Name": "제품 ID/이름",
    "Inventory Unit": "재고 단위",
    "Product ID": "제품 ID",
    "Resource Unit": "자원 단위",
    "Product Name": "제품 이름",
    "Equipments": "장비",
    "Capacity Unit": "용량 단위",
    "Executives": "임원",
    "Quantity": "수량",



     "Vehicles": "차량",
     "Sequence Number": "순서 번호",
     "EQUIPMENT DETAILS": "장비 세부 정보",
     "EQUIPMENT ATTRIBUTES": "장비 속성",
     "Equipment Name": "장비 이름",
     "Equipment ID Name": "장비 ID 이름",
     "Length": "길이",
     "Volume": "부피",
     "Weight": "무게",
     "No of Shifts": "근무 횟수",
     "Weekly Capacity": "주간 용량",
     "Utilization": "활용도",
     "Hours Per": "시간 당",
     "Day Capacity": "일일 용량",
     "Efficiency": "효율성",
     "No of Days Per Week": "주간 일수",
     "Rate/Hr": "시간당 요금",
     "Hours Per Shifts": "근무 시간당",
     "No Of Days Per Week": "주당 일수",
     "Logout Time": "로그아웃 시간",
     "Executive UserID": "임원 사용자 ID",
     "Executive Password": "임원 비밀번호",
     "executive First Name": "임원 이름",
     "ExecutiveLast Name": "임원 성",
     "VEHICLE DETAILS": "차량 세부 정보",
     "VEHICLE ATTRIBUTES": "차량 속성",
     "Chasis Number": "차대 번호",
     "Vehicle Name": "차량 이름",
     "Vehicle Capacity": "차량 용량",
     "Type of Vehicle": "차량 종류",
     "Equipment ID/Name": "장비 ID/이름",
     "Registration State": "등록 상태",
     "CONTACT DETAILS": "연락처 세부 정보",
     "Owner": "소유자",
     "Contact No": "연락처 번호",
     "Driver Name": "운전자 이름",
     "Rate": "요금",
     "equipment ID Name": "장비 ID 이름",
     "Hours per Shift": "근무 시간당",
     "No of days week": "주당 일수",
     "REPLENISHMENT ORDER": "보충 주문",
     "Location Name": "위치 이름",
     "Threshold Quantity": "임계 수량",
     "Replenishment Quantity": "보충 수량",
     "Reason": "이유",
     "Area Replenishment Allow": "지역 보충 허용",
     "ProductID Name": "제품 ID/이름",









      "UOM CONVERSION": "측정 단위 변환",
      "Conversion Factor": "변환 계수",
      "Unit Conversion From": "변환 단위 (출발)",
      "Unit Conversion To": "변환 단위 (도착)",
      "PRODUCT STRATEGY ATTRIBUTES": "제품 전략 속성",
      "Category": "카테고리",
      "Putaway Strategy Name": "입고 전략 이름",
      "Picking Strategy Name": "피킹 전략 이름",
      "Picking Strategy Type": "피킹 전략 유형",
      "PICKING STRATEGY ATTRIBUTES": "피킹 전략 속성",
      "ZONE DETAILS": "존 세부 정보",
      "PUTAWAY STRATEGY ATTRIBUTES": "입고 전략 속성",
      "CUSTOMER DETAILS": "고객 세부 정보",
      "PRODUCT DETAILS": "제품 세부 정보",
      "Customer ID/Name": "고객 ID/이름",
      "Customer Name": "고객 이름",
      "Lead Time": "리드 타임",
      "Customer ID": "고객 ID",
      "Customer Type": "고객 유형",
      "Moq": "MOQ",
      "Receiving Unit": "수신 단위",
      "SUPPLIER DETAILS": "공급업체 세부 정보",
      "Supplier ID/Name": "공급업체 ID/이름",
      "Supplier ID": "공급업체 ID",
      "Supplier Name": "공급업체 이름",
      "Supplier Type": "공급업체 유형",
      "MOQ": "MOQ",
      "SupplierIDName": "공급업체 이름",
      "receivingUnit": "수신 단위",
      "ProductIDName": "제품 ID/이름",
      "SUPPLIER ATTRIBUTES": "공급업체 속성",
      "SUPPLIER ADDRESS": "공급업체 주소",
      "SupplierID": "공급업체 ID",
      "Days to Supply": "공급까지의 일수",
      "Address 1": "주소 1",
      "PO Expiry Date": "PO 만료 날짜",
      "Address 2": "주소 2",
      "Tax Group": "세금 그룹",
      "Pin Code": "핀 코드",
      "Service Type": "서비스 유형",
      "Tax Type": "세금 유형",
      "Credit Period": "신용 기간",


        "Terms Of payment": "지불 조건",
        "Currency": "통화",
        "SUPPLIER ADDITIONAL DETAILS": "공급업체 추가 세부 정보",
        "SUPPLIER BANK DETAILS": "공급업체 은행 세부 정보",
        "Business Head Name": "사업 책임자 이름",
        "Business Head Email": "사업 책임자 이메일",
        "Business Head Number": "사업 책임자 전화번호",
        "SUPPLIER BILLING DETAILS": "공급업체 청구 세부 정보",
        "User Creation Details": "사용자 생성 세부 정보",
        "UOM": "측정 단위",
        "Rate Per Carbon Box": "탄소 상자 당 요금",
        "Bill Period": "청구 기간",
        "Contract Start Date": "계약 시작일",
        "Contract End Date": "계약 종료일",
        "Rate Per Polycover": "폴리커버 당 요금",
        "Rate Per Label": "라벨 당 요금",
        "COLUMN": "열",
        "LEVEL ATTRIBUTES": "레벨 속성",
        "Column": "열",
        "LOCATION DIMENSION": "위치 차원",
        "LOCATION DETAILS": "위치 세부 정보",
        "Location Merge": "위치 병합",
        "Location Availabilty": "위치 가용성",
        "Location Space Status": "위치 공간 상태",
        "Total Space": "총 공간",
        "Max Dimension": "최대 차원",
        "Usable Space": "사용 가능한 공간",
        "Allowable Max Dimension": "허용 가능한 최대 차원",
        "Usable Space Check": "사용 가능한 공간 확인",
        "Breadth": "폭",
        "PRODUCT ATTRIBUTES": "제품 속성",
        "PRODUCT DIMENSIONS": "제품 차원",
        "Dfs Code": "DFS 코드",
        "Product Class": "제품 클래스",
        "Product Description": "제품 설명",
        "Product Type": "제품 유형",
        "Product Configuration": "제품 구성",
        "UPC EAN Number": "UPC EAN 번호",
        "HSN Code": "HSN 코드",
        "Pallet Size": "파렛트 크기",
        "PRODUCT UNITS": "제품 단위",
        "PRODUCT CURRENCY DETAILS": "제품 통화 세부 정보",
        "Pallet Quantity": "파렛트 수량",
        "Average Purchase Price": "평균 구매 가격",



          "Picking Unit": "피킹 단위",
          "Average Sales Price": "평균 판매 가격",
          "Shipment Unit": "출하 단위",
          "Storage Unit": "저장 단위",
          "Average Cost Price": "평균 비용 가격",
          "PLANNING DETAILS": "계획 세부 정보",
          "PRODUCT INSTRUCTIONS": "제품 지침",
          "Picking Direction": "피킹 방향",
          "Receiving Instruction": "수령 지시",
          "Product Merge": "제품 병합",
          "Reorder Point": "재주문 지점",
          "Merge Type": "병합 유형",
          "Quality Check": "품질 점검",
          "Serial Number Configuration": "일련번호 구성",
          "Created On": "생성일",
          "Location": "위치",
          "Shelf Life": "유통 기한",
          "Packing Type": "포장 유형",
          "Expiry Flag": "만료 플래그",
          "Shipment Instruction": "배송 지시",
          "Storage Instruction": "저장 지시",
          "Phone No": "전화번호",
          "Status": "상태",
          "Level Name": "레벨 이름",
          "weight": "무게",
          "Weight Check": "무게 점검",
          "Max Dimensions Check": "최대 치수 확인",
          "Allowable Weight": "허용 가능한 무게",
          "Days Required to Supply": "공급까지 걸리는 일수",
          "User ID": "사용자 ID",
          "Password": "비밀번호",
          "Shipping Address": "배송 주소",
          "Resource unit": "자원 단위",
          "No of days Per Week": "주당 일수",
          "Efficency": "효율성",
          "Equipment IDName": "장비 ID/이름",
          "Executive Name": "임원 이름",
          "Executive Last Name": "임원 성",
          "Work Type": "작업 유형",
          "Hour per shifts": "쉬프트당 시간",
          "NoOf Days perWeek": "주당 일수",
          "Chasis No": "샤시 번호",
          "Vehicle No": "차량 번호",
          "No.of Shifts": "쉬프트 수",
          "Days Capacity": "일일 용량",
          "No of days per week": "주당 일수",
          "S No": "일련번호",
          "Address1": "주소 1",
          "Address2": "주소 2",





    "Business Head No": "사업 책임자 번호",
    "Account No": "계좌 번호",
    "Terms Of Payment": "결제 조건",
    "Days required to supply": "공급까지 걸리는 일수",
    "Lead Time(Days)": "리드 타임 (일)",
    "Credit Period (Days)": "신용 기간 (일)",
    "Rate Per Carbon box": "카본 상자 당 요금",
    "Contract Strate Date": "계약 시작일",
    "firstName": "이름",
    "lastName": "성",
    "userID": "사용자 ID",
    "emailID": "이메일 ID",
    "MRP": "소비자 판매 가격",
    "DFC Code": "DFC 코드",
    "Price": "가격",
    "Avg Cost Price": "평균 비용 가격",
    "Avg Sales Price": "평균 판매 가격",
    "Position": "직위",
    "Max-Dimension Check": "최대 치수 확인",
    "Block Location": "위치 차단",
    "CUSTOMER ATTRIBUTES": "고객 속성",
    "CUSTOMER ADDRESS": "고객 주소",
    "Discount Percentage": "할인률",
    "Markup Percentage": "마크업 비율",
    "Latitude": "위도",
    "SPOC Phone Number": "SPOC 전화번호",
    "CUSTOMER BANK DETAILS": "고객 은행 세부 정보",
    "CUSTOMER ADDITIONAL DETAILS": "추가 고객 세부 정보",
    "Longitude": "경도",
    "GOODS SUMMARY": "상품 요약",
    "Order Type": "주문 유형",
    "Customer Supplier Name": "고객 공급업체 이름",
    "Grn From:": "GRN 출처:",
    "Suppiler ID/Name": "공급업체 ID/이름",
    "Customer’s Supplier Address": "고객 공급업체 주소",
    "GRN Date": "GRN 날짜",
    "WMPO Number": "WMPO 번호",
    "Reference PO Number": "참조 PO 번호",
    "Supplier/Customer/WareHouse IDName": "공급업체/고객/창고 ID/이름",
    "Order Quantity": "주문 수량",
    "Supplier Received Quantity": "공급업체로부터 받은 수량",
    "Received Quantity": "받은 수량",
    "Total Received Quantity": "총 받은 수량",
    "Return Quantity": "반품 수량",




      "Total Return Quantity": "총 반환 수량",
      "MFG Date": "제조일",
      "Receipt Date": "수령일",
      "Batch Number": "배치 번호",
      "Customer’s Supplier Name": "고객의 공급업체 이름",
      "PUTAWAY REPORT": "저장 보고서",
      "Assigned To": "할당된 대상",
      "Created From:": "생성된 기간:",
      "Completed By": "완료자",
      "Created To:": "생성된 기간:",
      "Putaway No": "저장 번호",
      "Putaway Quantity": "저장량",
      "Start Time": "시작 시간",
      "End Time": "종료 시간",
      "Assigned Date": "할당된 날짜",
      "completed By": "완료자",
      "Planned Completion Date": "계획된 완료 날짜",
      "GENERATE": "생성",
      "GRN Stage Transaction": "GRN 단계 트랜잭션",
      "GRN From": "GRN 출처",
      "GRN Date/Created Date": "GRN 날짜/생성된 날짜",
      "Return/Received Quantity": "반환/수령 수량",
      "Product Category": "제품 카테고리",
      "Expiry Date": "만료일",
      "GRN To": "GRN 대상",
      "supplier ID Names": "공급업체 ID 이름",
      "GRN Stage Summary": "GRN 단계 요약",
      "Sr.No": "일련번호",
      "productID": "제품 ID",
      "productName": "제품 이름",
      "Print PDF": "PDF 출력",
      "GRN SUMMARY": "GRN 요약",
      "Serial Number": "일련번호",
      "Supplier/Customer/WareHouse ID Name": "공급업체/고객/창고 ID 이름",
      "PO Reference Number": "PO 참조 번호",
      "LR Number": "LR 번호",
      "Bill Of Entry No": "입고 표 번호",
      "Bill Of Lading No": "화물 운송증 번호",
      "Bill Of Entry Date": "입고 표 날짜",
      "Bill Of Lading Date": "화물 운송증 날짜",
      "Customers Supplier Name": "고객의 공급업체 이름",
      "Customers supplier Address": "고객의 공급업체 주소",
      "Created By": "생성자",
      "Invoice Number": "송장 번호",
      "Invoice Date": "송장 날짜",
      "GRN HISTORY": "GRN 기록",
      "Date Filter": "날짜 필터",
      "Region": "지역",




        "Customers Supplier Address": "고객 공급업체 주소",
        "Customers Suppliers Name": "고객 공급업체 이름",
        "Customers Suppliers Address": "고객 공급업체 주소",
        "Product ID Name": "제품 ID 이름",
        "INVENTORY SUMMARY REPORT": "재고 요약 보고서",
        "From:": "시작:",
        "To:": "종료:",
        "Created Date": "생성된 날짜",
        "CYCLE COUNTING REPORT": "주기 카운팅 보고서",
        "Submit From:": "제출 시작:",
        "Submit To:": "제출 종료:",
        "Counter User": "카운터 사용자",
        "Confirmed By": "확인자",
        "Cycle Counting Number": "주기 카운팅 번호",
        "Cycle Counting Criteria": "주기 카운팅 기준",
        "Adjusted Quantity": "조정된 수량",
        "Quantity Inventory Unit": "수량 재고 단위",
        "Confirmed Date": "확인된 날짜",
        "Available Quantity": "사용 가능한 수량",
        "variance": "변동",
        "variance%": "변동률",
        "Planned Date": "계획된 날짜",
        "Actual Date": "실제 날짜",
        "INVENTORY ADJUSTMENTS REPORT": "재고 조정 보고서",
        "Reserved Quantity": "예약된 수량",
        "INVENTORY BY LOCATION": "위치별 재고",
        "Warehouse ID/Name": "창고 ID/이름",
        "Availble Quantity": "사용 가능한 수량",
        "INVENTORY BY PRODUCT": "제품별 재고",
        "Supplier": "공급업체",
        "INVENTORY BY TRANSACTION": "거래별 재고",
        "Transaction Type": "거래 유형",
        "Transaction From": "거래 출발지",
        "Product": "제품",
        "Zone": "존",
        "Rack": "랙",
        "Transaction To": "거래 목적지",
        "Transaction Date & Time": "거래 날짜 및 시간",
        "Transaction ID": "거래 ID",
        "Line Number": "라인 번호",
        "WareHouse ID/Name": "창고 ID/이름",
        "Order ID": "주문 ID",
        "Manufacturing Date": "제조일",



          "Transaction Details ID": "거래 세부 정보 ID",
          "OPEN SALES ORDER REPORT": "오픈 판매 주문 보고서",
          "Expected Delivery Date From:": "예상 배송 일자 (시작):",
          "Expected Delivery Date To:": "예상 배송 일자 (종료):",
          "Expected Delivery Date": "예상 배송 일자",
          "Order Date": "주문 일자",
          "WMSO Number": "WMSO 번호",
          "PICKING REPORT": "피킹 보고서",
          "Picking No": "피킹 번호",
          "Picked Quantity": "피킹된 수량",
          "SHIPMENT ORDER REPORT": "발송 주문 보고서",
          "Customers Customer Address": "고객 고객 주소",
          "Customers Customer Name": "고객 고객 이름",
          "Dispatch From:": "발송 (출발지):",
          "Dispatch To:": "발송 (도착지):",
          "Dispatched Quantity": "발송된 수량",
          "Dispatch Date": "발송 일자",
          "WayBill Number": "운송 증서 번호",
          "Shipment History": "배송 이력",
          "Customer IDName": "고객 ID 이름",
          "Customer Location": "고객 위치",
          "Customers Customers Name": "고객 고객 이름",
          "Customers Customers Address": "고객 고객 주소",
          "Product Category Name": "제품 카테고리 이름",
          "Customer": "고객",
          "From Date": "시작 일자",
          "To Date": "종료 일자",
          "used Space": "사용된 공간",
          "WareHouse Name": "창고 이름",
          "Shipped Quantity": "발송된 수량",
          "Customers CustomerName": "고객 고객 이름",
          "Customers CustomerAddress": "고객 고객 주소",
          "PARAMETERS": "매개 변수",
          "Storage Types": "저장 유형",
          "Cross Docking Mapping": "크로스 도킹 매핑",
          "Return Zone Mapping": "반환 지역 매핑",
          "Zone Space Utilization": "존 공간 활용",
          "Return Mapping": "반환 매핑",
          "Picking Location Allocation Type": "피킹 위치 할당 유형",
          "Receive Location Allocation Type": "수령 위치 할당 유형",
          "Return Location Allocation Type": "반환 위치 할당 유형",
          "Sales Order With Inventory": "재고 있는 판매 주문",
          "Third Party Customer Configuration": "제3자 고객 구성",
          "Barcode Configuration": "바코드 구성",
          "Image Config": "이미지 구성",
          "Shipment Time Slot": "배송 시간 슬롯",
          "Payment Mode": "지불 모드",
          "Units": "단위",
          "Terms of Payments": "지불 조건",


            "Roles": "역할",
            "Terms And Conditions for PO": "PO의 약관",
            "Terms And Conditions for SO": "SO의 약관",
            "Terms And Conditions for Invoice": "송장의 약관",
            "Login Text": "로그인 텍스트",
            "Home Text": "홈 텍스트",
            "Logo": "로고",
            "UserIdName:": "사용자 ID 이름:",
            "Organization IdName:": "조직 ID 이름:",
            "Warehouse IdName:": "창고 ID 이름:",
            "PROCESS": "프로세스",
            "ACTION": "작업",
            "PERMISSIONS": "권한",
            "purchase Order": "구매 주문",
            "Putaway": "보관",
            "Sales Order": "판매 주문",
            "Picking": "피킹",
            "Expired": "만료됨",
            "Going To Expire": "만료 예정",
            "Zone Capacity": "존 용량",
            "CYCLE COUNTING CONFIG": "주기 카운팅 설정",
            "Cycle Code": "주기 코드",
            "Enter CycleCode": "주기 코드 입력",
            "Criteria Type": "기준 유형",
            "Inventory Adjustments": "재고 조정",
            "Internal Transfers": "내부 이전",
            "Physical Inventory": "물리적 재고",
            "Cycle Counting": "주기 카운팅",
            "Purchase Return Config": "구매 반환 설정",
            "UserId:": "사용자 ID:",
            "OrganizationId:": "조직 ID:",
            "WarehouseIdName:": "창고 ID/이름:",
            "Default WarehouseIdName:": "기본 창고 ID/이름:",
            "User IDName": "사용자 ID/이름",
            "Permissions": "권한",
            "Actions": "작업",
            "USER PROFILE": "사용자 프로필",
            "Role": "역할",
            "PROCESS NAME": "프로세스 이름",
            "REPORT NAME": "보고서 이름",
            "Update": "업데이트",
            "KPI NAME": "KPI 이름",
            "Select User": "사용자 선택",
            "Grn To:": "Grn 대상:",
            "Space Utilization History": "공간 활용 이력",
            "Schedule": "일정",
            "Supplier/IDName": "공급업체/ID 이름",
            "Warehouse Capacity": "창고 용량",
            "Purchase Orders": "구매 주문",
            "Sales Returns": "판매 반품",
            "WareHouse Transfers": "창고 이전",
            "Sales Orders": "판매 주문",
            "Purchase Returns": "구매 반환",
            "WareHouse Deliveries": "창고 배송",
            "Incoming Purchase Orders": "수입 구매 주문",
            "Incoming Sales Returns": "수입 판매 반품",
            "Outgoing Shipments": "출고 배송",
            "Outgoing Purchase Returns": "출고 구매 반환",
            "Outgoing Shipments Transfers": "출고 배송 이전",
            "Sales Summary": "판매 요약",
            "Top Selling Product": "최고 판매 제품",
            "Purchase Order": "구매 주문",
            "WareHouseTransfer": "창고 이전",
            "Return": "반환",
            "Pending Goods receiving": "대기 중인 상품 수령",
            "Pending Products Location Allocation": "대기 중인 제품 위치 할당",
            "Pending Putaway List": "대기 중인 보관 리스트",
            "Pending sales order": "대기 중인 판매 주문",
            "Pending shipments": "대기 중인 발송",
            "Pending picking": "대기 중인 피킹",
            "Select Type": "유형 선택",
            "Expired Products": "만료된 제품",
            "Total Inventory Quantity": "총 재고 수량",
            "Stock In Inventory": "재고에 있는 제품",
            "Inventory Accuracy": "재고 정확도",
            "Turn Over Days": "회전일",
            "Top Products in Inventory": "재고 내 최고 제품",
            "From Year": "시작 연도",
            "To Year": "종료 연도",
            "Employee": "직원",
            "Filter": "필터",
            "Notifications": "알림",
            "View all": "모두 보기",
            "Statistics": "통계",
            "Help File": "도움말 파일",
            "Create Purchase Order": "구매 주문 생성",
            "Ship To": "배송지",
            "Receipt Type": "수령 유형",
            "PO Delivery Date": "구매 주문 배송 일자",
            "Total Amount": "총액",
            "Closed By": "닫힘 사용자",
            "WMPO Line Number": "WMPO 라인 번호",
            "Estimate Date of Arrival": "도착 예상 일자",
            "EDIT SUPPILER DETAILS": "공급업체 세부 정보 편집",
            "PURCHASE ORDER HEADER": "구매 주문 헤더",
            "PO Reference No/WMSO Number": "구매 주문 참조 번호/WMSO 번호",
            "PO Reference No A": "구매 주문 참조 번호 A",
            "PO Reference No B": "구매 주문 참조 번호 B",
            "Ship To Address": "배송지 주소",






              "Terms of payments": "결제 조건",
              "Terms of payment": "결제 조건",
              "Receipt Date/Return Date": "수령 날짜/반품 날짜",
              "PO Reference No": "PO 참조 번호",
              "SPOC Email": "SPOC 이메일",
              "Edit More Suppiler details": "더 많은 공급업체 세부 정보 편집",
              "PURCHASE ORDER LINES": "구매 주문 라인",
              "Tax 1%": "세금 1%",
              "Tax 2%": "세금 2%",
              "Tax 3%": "세금 3%",
              "Tax 4%": "세금 4%",
              "Tax 5%": "세금 5%",
              "ETA": "ETA",
              "Unit Price": "단가",
              "Order Quantity/Return Quantity": "주문 수량/반품 수량",
              "Discount": "할인",
              "Amount": "금액",
              "Remarks": "비고",
              "RECENT HISTORY": "최근 이력",
              "Product Id/Name": "제품 ID/이름",
              "EDIT PRODUCT DETAILS": "제품 세부 정보 편집",
              "EDIT SHIPPING DETAILS": "배송 세부 정보 편집",
              "EAN Number": "EAN 번호",
              "Edit More Product details": "더 많은 제품 세부 정보 편집",
              "ProductID/Name": "제품ID/이름",
              "Create Goods Receiving": "상품 수령 생성",
              "Suppliers Customer Name": "공급업체 고객 이름",
              "Suppliers Customer Address": "공급업체 고객 주소",
              "WMPO Number:": "WMPO 번호:",
              "Putaway Number": "보관 번호",
              "Assigned By": "할당자",
              "Graphical Rep of Putaway": "보관의 그래픽 표현",
              "Graphical Rep of Picking": "피킹의 그래픽 표현",
              "Sub-Contractror Supliers": "하도급업체 공급업체",
              "Sale Return": "판매 반품",
              "Outward Shipment": "출고 배송",
              "Inward Shipment": "입고 배송",
              "Transporter": "운송업체",
              "Container Number": "컨테이너 번호",
              "Gate Entry": "게이트 입장",
              "Invoice Total Qty": "송장 총 수량",
              "L/R Number": "L/R 번호",
              "Quality Check AssignedTo": "품질 검사 담당자",
              "GRN AssignedTo": "GRN 담당자",
              "Invoice": "송장",
              "Form 38": "양식 38",
              "LR/AWB/BL": "LR/AWB/BL",
              "Invoice Qty": "송장 수량",
              "Carrier Name": "운송업체 이름",
              "Transpoter": "운송업체",
              "Gate In D&T": "게이트 입장 D&T",
              "Gate Out D&T": "게이트 출구 D&T",
              "GRN Status": "GRN 상태",
              "Quality Check Status": "품질 검사 상태",
              "UnLoading Status": "언로딩 상태",
              "Order No": "주문 번호",
              "Customers ID": "고객 ID",
              "Customers Name": "고객 이름",
              "SO Line Number": "SO 라인 번호",
              "Customer ID Name": "고객 ID/이름",
              "WMSO No": "WMSO 번호",
              "Create": "생성",
              "Confirm": "확인",
              "Create Sales Order": "판매 주문 생성",
              "Ship TO": "배송지",
              "Customer/Supplier/Warehouse": "고객/공급업체/창고",
              "Batch Numbers": "배치 번호",
              "Customer Order Quantity": "고객 주문 수량",
              "WMSO Line Number": "WMSO 라인 번호",
              "Source Location": "출발지 위치",
              "Destination Location": "도착지 위치",
              "Start Date": "시작 날짜",
              "End Date": "종료 날짜",
              "Picking Number": "피킹 번호",
              "Customer/Supplier/WareHouse IDName": "고객/공급업체/창고 ID/이름",
              "Delivery Expected Date": "배송 예정 날짜",
              "Shipment Quantity": "배송 수량",
              "Customers customer Name": "고객 고객 이름",
              "Customers customer Address": "고객 고객 주소",
              "Select Location": "위치 선택",
              "Total Receive Quantity": "총 수령 수량",
              "Product IDName": "제품 ID/이름",
              "PO Line Number": "PO 라인 번호",
              "Select": "선택",
              "S.no": "일련번호",
              "WMPO No": "WMPO 번호",


              "Inventory Availabile": "재고 가용",
              "Stock Value": "재고 가치",
              "Mfg Date": "제조일",
              "Supplier/Warehouse IDName": "공급업체/창고 ID/이름",
              "product Category": "제품 카테고리",
              "Supplier/WareHouse IDName": "공급업체/창고 ID/이름",
              "Total Quantity Inventory Unit": "총 수량 재고 단위",
              "Total Available Quantity": "총 가용 수량",
              "Total Reserved Quantity": "총 예약 수량",
              "Manufacturing Date Name": "제조 날짜 이름",
              "INTERNAL TRANSFERS": "내부 이동",


              "Transfer Quantity": "이동량",
  "INVENTORY DETAILS": "재고 상세 정보",
  "Approved/Rejected By": "승인/거부자",
  "AssignedTo": "담당자",
  "Create Cycle Counting": "사이클 카운팅 생성",
  "Planned Schedule Date": "계획된 일정 날짜",
  "Create Inventory Adjustments": "재고 조정 생성",
  "INVENTORY ADJUSTMENTS": "재고 조정",
  "Completed Date": "완료된 날짜",
  "Adjustment Type": "조정 유형",
  "Approved By/Rejected By": "승인자/거부자",
  "To Date:": "종료 날짜:",
  "Generate": "생성",
  "Usage": "사용량",
  "product ID Name": "제품 ID 이름",
  "Percentage Usage": "백분율 사용량",
  "Cummmulative %": "누적 %",
  "ABC Class": "ABC 클래스",
  "Coefficient": "계수",
  "XYZ Class": "XYZ 클래스",
  "Parameters": "매개변수",
  "No Of Items": "항목 수",
  "ABC Class %": "ABC 클래스 %",
  "Name": "이름",
  "Products": "제품",
  "Search:": "검색:",
  "CYCLE COUNTING": "사이클 카운팅",
  "Counting Type": "카운팅 유형",
  "Freeze Inventory": "재고 동결",
  "Cycle Counting Code": "사이클 카운팅 코드",
  "Inventory Update": "재고 업데이트",
  "Variance": "차이",
  "Variance %": "차이 %",
  "Submit": "제출",
  "Create Warehouse Transfer": "창고 이전 생성",
  "Source WareHouse": "출발 창고",
  "Destination Warehouse": "도착 창고",
  "Source Warehouse": "출발 창고",
  "WAREHOUSE TRANSFERS": "창고 이전",
  "Requested Date": "요청된 날짜",
  "Locations": "위치",
  "Location Allocation Type": "위치 할당 유형",
  "Validate": "확인",
  "Reject": "거부",
  "Transfer": "이전",
  "Customer/WareHouse IDName": "고객/창고 ID 이름",
  "Assign Employee": "직원 할당",
  "Search Employee": "직원 검색",
  "Assign": "할당",
  "Start": "시작",
  "Complete": "완료",
  "Manufacture Date": "제조일",
  "product ID/Name": "제품 ID/이름",
  "Supplier Customer Address": "공급업체 고객 주소",
  "Supplier Customer Name": "공급업체 고객 이름",
  "Reset": "재설정",
  "Customer CustomerAddress": "고객 고객 주소",
  "Customer CustomerName": "고객 고객 이름",
  "Employee ID Name": "직원 ID 이름",
  "Destination Location Name": "도착지 위치 이름",
  "Source Location Name": "출발지 위치 이름",
  "Approved By": "승인자",
  "Packing Material": "포장 재료",
  "Order Qty": "주문 수량",
  "Picked Qty": "선택된 수량",
  "Packed Qty": "포장된 수량",
  "Convertion Type": "변환 유형",
  "Repacked Quantity": "재포장된 수량",
  "Gain weight (loss/gain)": "무게 증가 (손실/증가)",
  "Repacking Qty": "재포장 수량",
  "Customer Confirmation": "고객 확인",
  "Search WMSO Number:": "WMSO 번호 검색:",
  "Wmpo Number": "Wmpo 번호",
  "Gate In Date": "게이트 입장 날짜",
  "Note Type": "노트 유형",
  "Way Bill Number": "운송장 번호",
  "Invoice Total Quantity": "송장 총 수량",
  "Planned Completion Time": "계획된 완료 시간",
  "UN-LOADING": "언로딩",
  "Assigned by": "할당자",
  "Delayed Time": "지연 시간",
  "Actual Work Duration": "실제 작업 기간",
  "Planned Work Duration": "계획된 작업 기간",
  "INWARD QUALITY CHECK": "내부 품질 점검",
  "GRN": "GRN",
  "OUTWARD QUALITY CHECK": "외부 품질 점검",
  "PACKING": "포장",

    "RE-PACKING": "재포장",
    "CO-PACKING": "공동 포장",
    "LABELLING": "라벨링",
    "SHIPMENT ORDER": "출하 지시",
    "LOADING": "로딩",
    "Completed by": "완료자",
    "Create Billing PO": "청구 주문서 생성",
    "Billing PO No": "청구 주문서 번호",
    "Pallet Position Booked": "팔레트 위치 예약",
    "Pallet Position Amount": "팔레트 위치 금액",
    "Add Pallet Position Booked": "팔레트 위치 예약 추가",
    "Add Pallet Position Amount": "팔레트 위치 금액 추가",
    "Flat Rate Amount": "고정 요금 금액",
    "Variable Rate Amount": "가변 요금 금액",
    "Mechanical Rate Amount": "기계 요금 금액",
    "Packing Charges": "포장 요금",
    "Labour Charges": "노동비",
    "Additonal Pallet Position Hired": "추가 팔레트 위치 고용",
    "Pallet Position Billing/Ambient": "팔레트 위치 청구/환경",
    "Pallet Position Hired": "팔레트 위치 고용",
    "Period": "기간",
    "Total No Of Days Booked": "총 예약 일수",
    "Variable Rate": "가변 요금",
    "Flat Rate": "고정 요금",
    "Unloading": "언로딩",
    "Loading": "로딩",
    "No of Vehicles": "차량 수",
    "No of Hours Occupied Staff": "직원 점유 시간",
    "Rate Per Hour Staff": "직원 시간 당 요금",
    "Vehicle Rate": "차량 요금",
    "Mechanical Rate": "기계 요금",
    "Rate per Packing Type": "포장 유형 당 요금",
    "Size Of Packing Type": "포장 유형 크기",
    "Rate Per Hours Equipment": "장비 시간 당 요금",
    "No of Hours Occupied Equipment": "장비 점유 시간",





      "Rate Per Staff/Hr": "직원당 시간당 요금",
      "Raise PO": "PO 올리기",
      "Total Number Of Days Booked": "예약된 전체 일수",
      "SupplierID/Name": "공급업체 ID/이름",
      "Purchase Order Id": "구매 주문 ID",
      "Purchase Order Ids": "구매 주문 ID들",
      "Space Utilization Billing": "공간 이용 청구",
      "Date": "날짜",
      "Opening Balance": "개시 잔액",
      "In": "들어오는",
      "out": "나가는",
      "Occupied": "사용 중",
      "pallet": "팔레트",
      "Supplier IDName": "공급업체 ID/이름",
      "Space Utilization": "공간 활용",
      "Pallet": "팔레트",
      "Date & Time": "날짜 및 시간",
      "Openinng Balance": "개시 잔액",
      "Customer Id": "고객 ID",
      "Generate PDF": "PDF 생성",
      "Product Barcode Config": "제품 바코드 설정",
      "Select Product": "제품 선택",
      "Select Units": "단위 선택",
      "Unit": "단위",
      "upcEANNumber": "UPC/EAN 번호",
      "Process Barcode Config": "프로세스 바코드 설정",
      "Process": "프로세스",
      "Process Name": "프로세스 이름",
      "User Barcode Config": "사용자 바코드 설정",
      "Goods Receiving": "상품 수령",
      "Shipment Order": "배송 주문",
      "Replenishment": "보충",
      "Warehouse Transfers": "창고 이전",
      "Inbound Capacity Planning": "입고 용량 계획",
      "Outbound Capacity Planning": "출고 용량 계획",
      "Packing": "포장",
      "Re-packing": "재포장",
      "Co-packing": "공동 포장",
      "Labeling": "라벨링",
      "Inventory": "재고",
      "Receiving Bay": "수신 베이",
      "Space Availability": "공간 가용성",
      "Stock": "재고",
      "Stock Available": "가용 재고",
      "Going to Expire": "만료 예정",
      "Quarantine": "격리",
      "Putaway and Picking": "저장 및 피킹",
      "Product/IDName": "제품 ID/이름",
      "Suppiler ID": "공급업체 ID",
      "Suppiler Name": "공급업체 이름",
      "Sales Order Date": "판매 주문 날짜",
      "Customer AssignedTo": "고객 할당",
      "Shipment AssignedTo": "배송 할당",
      "EDIT CUSTOMER DETAILS": "고객 세부정보 편집",
      "SALES ORDER HEADER": "판매 주문 헤더",
      "Mode of Transport": "운송 방법",
      "Shipping from Address": "발송지 주소",
      "Reference SO No": "참조 판매 주문 번호",
      "SALES ORDER LINES": "판매 주문 라인",
      "Edit More Customer details": "추가 고객 세부정보 편집",
      "Customer Email ID": "고객 이메일 ID",
      "CustomerIDName": "고객 ID/이름",
      "Edit More Shipping details": "추가 배송 세부정보 편집",
      "SHIPPING FROM": "발송지",
      "PIN": "PIN",
      "Order date": "주문 날짜",
      "Tax1%": "세율 1%",



        "Tax2%": "세금 2%",
        "Tax3%": "세금 3%",
        "Tax4%": "세금 4%",
        "Tax5": "세금 5",
        "Terms and conditions": "약관 및 조건",
        "manufacture Date": "제조일",
        "Search LocationIDs": "위치 ID 검색",
        "Inbound": "입고",
        "Outbound": "출고",
        "Planning": "계획",
        "Workforce": "인력",
        "Billing": "청구",
        "Value-Added": "부가 가치",
        "Quality": "품질",
        "Barcode": "바코드",
        "Integration": "통합",
        "Layout": "레이아웃",
        "Quick Links": "빠른 링크",
        "Master data": "마스터 데이터",
        "Reports": "보고서",
        "Dashboard": "대시보드",
        "Configurations": "구성",
        "Organization": "조직",
        "ABC-XYZ Class": "ABC-XYZ 클래스",
        "Vehicle By Transporter": "운송사별 차량",
        "Bill To Address": "청구서 주소",
        "Bill of Resources": "자원 명세서",
        "Equipment": "장비",
        "Vehicle": "차량",
        "UOM Conversion": "단위 변환",
        "Product Strategy": "제품 전략",
        "Picking Strategy": "피킹 전략",
        "Putaway Strategy": "보관 전략",
        "Product By Customer": "고객별 제품",
         "Product By Supplier": "공급업체별 제품",
        "Shipment": "배송",
        "Open Sales Order": "미처리 판매 주문",
        "Inventory Transaction Details": "재고 거래 세부 정보",
        "Inventory Transaction": "재고 거래",
        "Inventory by Product": "제품별 재고",
        "Inventory by Location": "위치별 재고",
        "Inventory Summary": "재고 요약",


          "GRN History": "입고 이력",
          "GRN Summary": "입고 요약",
          "Process Groups": "프로세스 그룹",
          "Process Permissions": "프로세스 권한",
          "Login Monitor": "로그인 모니터",
          "KPI Config": "KPI 구성",
          "Reports Config": "보고서 구성",
          "Masters Config": "마스터 구성",
          "User Config": "사용자 구성",
          "Warehouse Config": "창고 구성",
          "Process Config": "프로세스 구성",
          "Cycle Counting Config": "재고 카운팅 구성",
          "Notification Config": "알림 구성",
          "Create your purchase order with supplier and product details to receive products from Supplier.": "공급업체 및 제품 세부 정보로 구매 주문을 생성하여 공급업체로부터 제품을 받습니다.",
          "Receive products from supplier against purchase order.": "구매 주문에 따른 공급업체로부터 제품을 받습니다.",
          "Deliver products to customers directly through crossdocking process.": "크로스 도킹 프로세스를 통해 고객에게 제품을 직접 전달합니다.",
          "Move received products from receiving dock to storage location.": "입고 도크에서 받은 제품을 저장 위치로 이동합니다.",
          "GRN is created automatically against purchase order to record receiving products from supplier.": "구매 주문에 대한 자동으로 생성된 입고 이력을 통해 공급업체로부터 제품 수령 내역을 기록합니다.",
          "Receive sales returns from customers against sales orders.": "판매 주문에 따른 고객으로부터 판매 반품을 받습니다.",
          "Create your sales order with customer and product details to delivery products.": "고객 및 제품 세부 정보로 판매 주문을 생성하여 제품을 배송합니다.",
          "Move products from storage location to Picking Area.": "저장 위치에서 피킹 영역으로 제품을 이동합니다.",
          "Move products from storage location to dispatch dock against sales order.": "판매 주문에 따른 저장 위치에서 발송 도크로 제품을 이동합니다.",
          "Approve shipment order against sales order for shipping products to Customer.": "고객에게 제품을 발송하기 위해 판매 주문에 대한 발송 주문을 승인합니다.",
          "Print invoice for the orders shipped and settle payments.": "발송된 주문에 대한 송장을 출력하고 결제를 완료합니다.",
          "Deliver purchase returns to suppliers against purchase orders": "구매 주문에 따라 공급업체에게 구매 반품을 전달합니다.",
          "View Available Inventory in locations by storage unit.": "저장 장치별 위치의 사용 가능한 재고를 확인합니다.",
          "Raise Transfer Order from one location to other location.": "한 위치에서 다른 위치로 이동 주문을 생성합니다.",
          "Audit inventory accuracy and reconcile errors on an ongoing basis": "재고 정확도를 감사하고 지속적으로 오류를 조정합니다.",
          "Adjust Inventory by adding or reducing the products with reason quotes.": "이유 인용문을 사용하여 제품을 추가하거나 줄여 재고를 조정합니다.",
          "Perform ABC-XYZ Analysis for Inventory based on usage and criticality.": "사용량과 중요성을 기반으로 재고에 대한 ABC-XYZ 분석을 수행합니다.",
          "Transfer material from one warehouse to another": "한 창고에서 다른 창고로 자료를 이동합니다.",
          "Manage capacity of Equipment and Resource for the incoming Shipments.": "들어오는 발송물에 대한 장비 및 리소스 용량을 관리합니다.",
          "Manage capacity of Equipment, Vehicle and Resource for the Outgoing Shipments.": "나가는 발송물에 대한 장비, 차량 및 리소스 용량을 관리합니다.",
          "Assign employees for the operational tasks proactively": "작업에 대해 직원을 적극적으로 배정합니다.",
          "Monitor employee performance with plan versus actuals": "계획 대 실제를 통해 직원의 성과를 모니터링합니다.",
          "Manage tasks assigned to individuals and complete operations": "개인에게 할당된 작업을 관리하고 작업을 완료합니다.",
          "Create your purchase order with supplier, pallet positions & charges, VAS charges details to Supplier.": "공급업체, 팔레트 위치 및 요금, VAS 요금 세부 정보로 구매 주문을 생성합니다.",
          "Print invoice for the billing purchase orders and settle payments.": "청구 구매 주문에 대한 송장을 출력하고 결제를 완료합니다.",
          "Automatically trigger to generate schedule for space utilization": "공간 이용 스케줄을 생성하기 위해 자동으로 트리거됩니다.",
          "Generate billing for space utilization based on actual usage": "실제 사용에 따라 공간 이용에 대한 청구서를 생성합니다.",
          "Pack for picked products to dispatch dock against sales order.": "판매 주문에 따라 선택한 제품을 발송 도크로 패킹합니다.",
          "Quality Inspection for Incoming Shipments.": "들어오는 발송물에 대한 품질 검사.",
          "Quality Inspection for Outgoing Shipments.": "나가는 발송물에 대한 품질 검사.",
          "Visibility of available Inventory in locations.": "위치별 사용 가능한 재고의 가시성.",
          "Product Barcode": "제품 바코드",
          "Process Barcode": "프로세스 바코드",
          "Inbound Quality Inspection": "들어",
            "Outbound Quality Inspection": "나가는 품질 검사",
            "Re Packing": "재포장",
            "Co Packing": "협동 포장",







              "Labelling": "라벨링",
              "Billing PO": "결제 구매 주문",
              "Billing PO Invoice": "결제 구매 주문 송장",
              "Employee Schedule": "직원 일정",
              "Employee Performance": "직원 성과",
              "Employee Tasks": "직원 업무",
              "ABC Analysis": "ABC 분석",
              "Warehouse Transfer": "창고 이전",
              "Customer Order": "고객 주문",
              "Invoicing": "청구서 발행",
              "Outward Checklist": "외부 점검표",
              "Inward Checklist": "내부 점검표",
              "Cross Docking": "크로스 도킹",
              "Inbound Warehouse Transfer": "입고 창고 이전",
              "Purchase Request": "구매 요청",
              "Generate Checklist for Inward Orders after Delivery": "배송 후 내부 주문을 위한 점검표 생성",
              "Raise purchase indents againts Delivery Order": "배송 명령에 대한 구매 문장 인덴트 생성",
              "Generate Checklist for Outward Orders after Delivery": "배송 후 외부 주문을 위한 점검표 생성",
              "Generate ABC-XYZ Analysis for Products based on Purchase or Sales Orders": "구매 또는 판매 주문에 따라 제품의 ABC-XYZ 분석 생성",
              "Generate Aging report for Available Inventory.": "사용 가능한 재고에 대한 에이징 보고서 생성",
              "Aeging Report": "에이징 보고서",
              "Consume Inventory from Warehouse.": "창고에서 재고 소비",
              "Pack for picked products to dispatch dock against sales order": "판매 주문에 대한 피킹된 제품을 출하 도크에 패킹",
              "Asset": "자산",
              "Maintenance Planning": "유지 보수 계획",
              "IT is trigger for automatically generate a schedule": "자동으로 일정을 생성하는 IT 트리거",
              "Generate & Print Barcode for a product": "제품용 바코드 생성 및 인쇄",
              "Generate & Print Barcode for a Process like Goods Receiving, Putaway, Picking, and Shipment...Etc.": "제품 수령, 재고 보관, 피킹 및 배송과 같은 프로세스용 바코드 생성 및 인쇄...등",
              "Authentication access configuration to perform operations only through Barcode Scanner for users.": "사용자가 바코드 스캐너를 통해서만 작업을 수행할 수 있는 인증 액세스 구성",
              "Transfer Data from WMS to Other Application or Other Application to WMS.": "WMS에서 다른 응용 프로그램으로 데이터 이전 또는 다른 응용 프로그램에서 WMS로 데이터 이전",
              "PO Number": "PO 번호",
              "Supplier/Customer/WareHouse": "공급업체/고객/창고",
  "Delivery Date": "납품일",
  "PO Line No": "PO 라인 번호",
  "Brand Name": "브랜드명",
  "Order Unit Price": "단위 가격",
  "Gross Amount": "총액",
  "Tax Amount": "세금액",
  "Purchase Tax": "구매세",
  "Ship From Address": "출발지 주소",
  "Customer/Supplier/WareHouse": "고객/공급자/창고",





    "customers Supplier Name": "고객 공급업체 이름",
    "customers Supplier Address": "고객 공급업체 주소",
    "Closed Date": "종료일",
    "status": "상태",
    "Total Supplier Received Quantity": "총 공급업체 수신 수량",
    "Total Supplier Return Quantity": "총 공급업체 반환 수량",
    "GOODS RECEIVING HEADER": "입고 헤더",
    "Supplier ID/Name:": "공급업체 ID/이름:",
    "Receipt Date:": "수령 일자:",
    "Reference PO Number:": "참조 PO 번호:",
    "GOODS RECEIVING": "입고",
    "Receive Location Name": "수령 위치 이름",
    "Receive Location AllocationType": "수령 위치 할당 유형",
    "Supplier Return Quantity": "공급업체 반환 수량",
    "Returned Quantity": "반환된 수량",
    "Return Location Name": "반환 위치 이름",
    "Return Location AllocationType": "반환 위치 할당 유형",
    "customersSupplierName": "고객 공급업체 이름",
    "customersSupplierAddress": "고객 공급업체 주소",
    "Supplier Received Qty": "공급업체 수령 수량",
    "Supplier Receivable Quantity": "공급업체로부터 기대되는 수량",
    "Bill Of Lading No & Date": "선적증번호 및 날짜",
    "Bill Of Entry No & Date": "입항증번호 및 날짜",
    "Invoice No & Date": "송장 번호 및 날짜",
    "Supplier Receivable Qty": "공급업체로부터 받을 수 있는 수량",
    "Batch No": "배치 번호",
    "Search": "검색",
    "PO Number:": "PO 번호:",
    "Planned End Time": "계획된 종료 시간",
    "GRAPHICAL REP OF PUTAWAY": "입고의 그래픽 표현",
    "WareHouseTransfer Returns": "창고 이전 반환",
    "GATE ENTRY": "게이트 진입",
    "Gate Entry Details": "게이트 진입 세부사항",




      "UnLoading": "언로딩",
      "SO Number": "SO 번호",
      "SO Line No": "SO 라인 번호",
      "Return ID": "반품 ID",
      "SALES RETURN": "판매 반품",
      "GENERAL DETAILS": "일반 세부사항",
      "Type of Shipment": "배송 유형",
      "No Of Lines": "라인 수",
      "Damaged Lines": "손상된 라인",
      "Damage Quantity": "손상 수량",
      "Putaway Done By": "입고 작업자",
      "Putaway Done Date": "입고 완료 날짜",
      "Packing List Available": "포장 목록 이용 가능",
      "Informed to Customer of Damage": "손상 고객에게 통보함",
      "Nav Docket No": "Nav 도킹 번호",
      "Verified Date": "검증된 날짜",
      "Signature": "서명",
      "Verified by Supervisor": "감독관 검증",
      "Damaged Quantity": "손상 수량",
      "Brand": "브랜드",
      "Customer Order Qty": "고객 주문 수량",
      "Quantity to Order": "주문 수량",
      "Estimated Delivery Date": "예상 배송 날짜",
      "Customer / Warehouse": "고객 / 창고",
      "Order Line Number": "주문 라인 번호",
      "Quantity To be Ordered": "주문해야 하는 수량",
      "Order Unit": "주문 단위",
      "Generate PO": "PO 생성",
      "PURCHASE REQUEST": "구매 요청",
      "Sub Category-1": "하위 카테고리-1",
      "Sub Category-2": "하위 카테고리-2",
      "Expected Delivery From Date": "예상 배송 시작 날짜",
      "Sub Category-3": "하위 카테고리-3",
      "Expected Delivery to Date": "예상 배송 종료 날짜",
      "Include Inventory": "재고 포함",
      "Customer Customer Address": "고객 주소",
      "Customer Customer Name": "고객 이름",
      "Ship from Address": "출발지 주소",
      "Location Names": "위치 이름",
      "SO Number:": "SO 번호:",
      "Pending Picking": "보류 중인 피킹",
      "GRAPHICAL REP OF PICKING": "피킹의 그래픽 표현",
      "Dispatch Quantity": "배송 수량",
      "SHIPMENT ORDER HEADER": "배송 주문 헤더",
      "Order Date:": "주문 날짜:",
      "CustomerID/Name:": "고객 ID/이름:",
      "Driver PhoneNo": "운전자 전화번호",
      "Picked Quantity = ShippedQty": "선택된 수량 = 배송된 수량",



        "Total Customer Shipped Quantity": "전체 고객 배송 수량",
        "Invoice Number & Date": "송장 번호 및 날짜",
        "INVOICING HEADER": "송장 헤더",
        "Invoicing Date": "송장 날짜",
        "SO Order Date": "SO 주문 날짜",
        "Payment Status": "지불 상태",
        "SHIPPING TO": "배송지",
        "Pin code": "우편번호",
        "INVOICING LINES": "송장 라인",
        "Serial Numbers": "일련 번호",
        "Sales Tax": "판매 세금",
        "BILLING TO": "청구 대상",
        "Close Invoice": "송장 마감",
        "RETURNS": "반품",
        "Supplier/WareHouse ID/Name": "공급자/창고 ID/이름",
        "Order Number": "주문 번호",
        "Ship to Customer": "고객에게 배송",
        "Way Bill No": "웨이빌 번호",
        "Way Bill No Date": "웨이빌 번호 및 날짜",
        "Hand Delivery in Person": "직접 인솔",
        "Remark": "비고",
        "Condition of Parcel": "소포 상태",
        "Verified By": "검증자",
        "Hand Delivery in Person Date": "직접 인솔 날짜",
        "Picked By": "피킹 담당자",
        "Checked By": "확인자",
        "way bill Number": "웨이빌 번호",
        "Docket Number": "도킹 번호",
        "INVENTORY": "재고",
        "Expiry Date From": "만료일 (시작)",
        "Expiry Date To": "만료일 (종료)",
        "Created Date From": "생성일 (시작)",
        "Created Date To": "생성일 (종료)",
        "MFG Date From": "제조일 (시작)",
        "MFG Date To": "제조일 (종료)",
        "Inventory ID": "재고 ID",
        "Product Purchase Price": "제품 구매 가격",
        "Supplier/Customer/Warehouse": "공급자/고객/창고",
        "Line No": "라인 번호",
        "Product Sale Price": "제품 판매 가격",
        "Transaction Time": "거래 시간",
        "Product Sales Price": "제품 판매 가격",
        "OVER ALL INVENTORY": "전체 재고",
        "WareHouse": "창고",
        "Over All Inventory": "전체 재고",
        "Inventory Transactions": "재고 거래",
        "Inventory Product Totals": "재고 제품 총액",





          "Inventory By Product": "제품별 재고",
          "Inventory By Location": "위치별 재고",
          "Actual Cycle Counting Date": "실제 주기 계수 날짜",
          "Addition": "추가",
          "Reduction": "감소",
          "BrandName": "브랜드 이름",
          "Received Quantity/Quantity Inventory Unit": "받은 수량/재고 단위 수량",
          "AGING REPORT": "노후 보고서",
          "Aging Style": "노후 스타일",
          "Include Price": "가격 포함",
          "Category/Product": "카테고리/제품",
          "Grand Total": "총액",
          "Total": "합계",
          "Order Status": "주문 상태",
          "Product Specification": "제품 사양",
          "Expected Delivery date": "예상 배송 날짜",
          "Create New Order": "새 주문 생성",
          "Order UOM": "주문 UOM",
          "Customer order Quantity": "고객 주문 수량",
          "Inventory UOM": "재고 UOM",
          "Order unit Price": "주문 단위 가격",
          "Special Price": "특별 가격",
          "Allocation Type": "할당 유형",
          "Select Locations": "위치 선택",
          "Total Amount:": "총액:",
          "Equipments/Executives": "장비/임원",
          "Equipment Available": "사용 가능한 장비",
          "Equipment Remaining": "남은 장비",
          "Equipment Required": "필요한 장비",
          "Executives Available": "사용 가능한 임원",
          "Executives Remaining": "남은 임원",
          "Sub Category 1": "하위 카테고리 1",
          "Sub Category 2": "하위 카테고리 2",
          "Sub Category 3": "하위 카테고리 3",
          "Issue Quantity": "발행 수량",
          "Issued Quantity": "발행된 수량",
          "Supplier Name/Warehouse Name/Customer Name": "공급자 이름/창고 이름/고객 이름",
          "Co-Packing": "공동 포장",
          "Re-Packing": "재 포장",
          "Internal Transfer": "내부 이전",
          "Picking Planning": "피킹 계획",
          "Putaway Planning": "품목 보관 계획",
          "Customer IDName/Warehouse IDName/Supplier IDName": "고객 ID/이름/창고 ID/이름/공급자 ID/이름",
          "Search SO Number": "SO 번호 검색",
          "Search PO Number": "PO 번호 검색",
          "Total Actual WorkDuration:": "총 실제 작업 기간:",


            "Total Early Time:": "총 조기 시간:",
            "Total Delayed Time:": "총 지연 시간:",
            "Total Planned WorkDuration:": "총 계획된 작업 기간:",
            "Actual WorkDuration:'": "실제 작업 기간:",
            "Early Time:": "조기 시간:",
            "Delayed Time:": "지연 시간:",
            "Planned WorkDuration:": "계획된 작업 기간:",
            "LABOUR CHARGES": "노동 비용",
            "PACKING MATERIAL": "포장 재료",
            "MECHANICAL RATE": "기계 요금",
            "VARIABLE RATE": "변동 요금",
            "FLAT RATE": "고정 요금",
            "PALLET POSITION BILLING/AMBIENT": "팔레트 위치 요금/환경",
            "Zone Names": "존 이름",
            "Total Area": "총 면적",
            "Out": "외부",
            "Actual Start Date": "실제 시작일",
            "Actual End Date": "실제 종료일",
            "Create Maintenance Planning": "유지보수 계획 생성",
            "Location Availability": "위치 가능성",
            "Putaway & Picking": "보관 및 피킹",
            "Empty Location": "빈 위치",
            "ADDRESSES": "주소",
            "MarkUp Percentage": "가격 조정 비율",
            "Tax Exemption": "세금 면제",
            "GST": "상품 및 서비스 세금 (GST)",
            "Default Address": "기본 주소",
            "GST Number": "GST 번호",
            "PAN Number": "Permanent Account Number (PAN)",
            "Category 1": "카테고리 1",
            "Category 2": "카테고리 2",
            "Category 3": "카테고리 3",
            "Price Method": "가격 산정 방법",
            "Brand Configurations": "브랜드 구성",
            "Inventory Block": "재고 차단",
            "Markup": "마크업",
            "Markup Type": "마크업 유형",
            "DFS Code": "DFS 코드",
            "Brand Configure": "브랜드 구성",
            "Block Inventory": "재고 차단",
            "Pricing Method": "가격 산정 방법",
            "Brand Names": "브랜드 이름",
            "Sl.No": "일련 번호",
            "Tax Name": "세금 이름",
            "Tax Percentage": "세금 비율",





             "Country Name": "국가 이름",
             "State Name": "주 이름",
             "PRODUCT CATEGORY GROUP": "제품 카테고리 그룹",
             "Sub-Category 1": "하위 카테고리 1",
             "Product Category Group": "제품 카테고리 그룹",
             "Addresses": "주소",
             "PROMOTIONS": "프로모션",
             "Promo Name": "프로모션 이름",
             "Valid From": "유효 기간 시작",
             "Valid To": "유효 기간 종료",
             "PROMOTION POLICY": "프로모션 정책",
             "Promo Condition Name": "프로모션 조건 이름",
             "Promo Condition": "프로모션 조건",
             "Promo Condition Value": "프로모션 조건 값",
             "Discount Type": "할인 유형",
             "Level": "레벨",
             "Tax": "세금",
             "Promotion Policy": "프로모션 정책",
             "Promotions": "프로모션",
             "Comparison Value": "비교 값",
             "Master Data List": "마스터 데이터 목록",
             "Total Supplier Receivable Quantity": "공급업체 수령량 총계",
             "Goods Receiving Values": "제품 수령 값",
             "Net Amount": "순액",
             "Supplier Return/Received Quantity": "공급업체 반품/수령량",
             "Total Supplier Received Quantity": "공급업체 총 수령량",
             "Total Supplier Return Quantity": "공급업체 총 반품량",
             "GRN Summary Values": "GRN 요약 값",
             "Shipment Order Values": "발송 주문 값",
             "Total Dispatched Quantity": "총 발송량",
             "Total Usable Space": "총 사용 가능 공간",
             "Not Available Location": "사용 불가능한 위치",
             "Total Location": "총 위치",
             "Partial Available Location": "부분적으로 사용 가능한 위치",
             "Completely Available Location": "완전히 사용 가능한 위치",
             "Reports List": "보고서 목록",
             "Region Wise": "지역별",
             "Customer/Supplier/WareHouse Wise": "고객/공급업체/창고별",
             "Sales Order Wise": "판매 주문별",
             "Category Wise": "카테고리별",
             "Inward Order Type": "입고 주문 유형",
             "Outward Order Type": "출고 주문 유형",
             "Inbound Quality Check": "입고 품질 점검",
             "Order Status Today": "오늘의 주문 상태",
             "Total Orders": "총 주문",


              "Released For Unload Count": "연구용 해제 횟수",
              "In Unload Count": "언로드 횟수",
              "Released For Quality Check Count": "품질 점검 횟수에 대한 해제",
              "In Quality Check Count": "품질 점검 횟수",
              "Released For Grn Count": "GRN 횟수에 대한 해제",
              "In Grn Count": "GRN 횟수",
              "Release for Putaway Count": "Putaway 횟수에 대한 해제",
              "In Putaway Count": "Putaway 횟수",
              "Putaway completed": "Putaway 완료",
              "purchase order": "구매 주문",
              "Replishment Order history": "재생 주문 기록",
              "Sales order": "판매 주문",
              "Outbound Quality Check": "발송 품질 점검",
              "picking completed": "피킹 완료",
              "Copacking": "코팩킹",
              "Repacking": "재포장",
              "Shipment order": "선적 주문",
              "Assigned Date From": "지정된 날짜부터",
              "Assigned Date To": "지정된 날짜까지",
              "Internal transfer": "내부 이전",
              "From year": "시작 연도",
              "To year": "종료 연도",
              "Order Fill Rate Percentage": "주문 채우기 비율(백분율)",
              "Order Fill Rate": "주문 채우기 비율",
              "Volume Fill Rate Percentage": "체적 채우기 비율(백분율)",
              "Volume Fill Rate": "체적 채우기 비율",
              "OnTime Delivery": "제시간 배송",
              "OnTime Delivery Percentage": "제시간 배송 비율(백분율)",
              "OnTime Quantity Delivery Percentage": "제시간 수량 배송 비율(백분율)",
              "OnTime Quantity Delivery": "제시간 수량 배송",
              "Perfect Order Rate": "완벽한 주문 비율",
              "Perfect Order Rate Percentage": "완벽한 주문 비율(백분율)",
              "Perfect Volume Rate": "완벽한 체적 비율",
              "Perfect Volume Rate Percentage": "완벽한 체적 비율(백분율)",
              "Top Products In Inventory": "인벤토리의 최고 제품",
              "Cycle counting": "주기적 계수",
              "ABC Analysis Second Dashboard": "ABC 분석 두 번째 대시보드",
              "Overall Dashboard": "전체 대시보드",
              "Sales Analytics": "판매 분석",
              "Purchase Analytics": "구매 분석",
              "Order Rate": "주문 비율",
              "Daily Operations": "일일 운영",
              "PURCHASE ORDER": "구매 주문",
              "Issue Inventory": "인벤토리 발급",
              "Warehouse management support warehouse staff in performing the processes required to handle all of the major and many minor warehouse tasks such as receiving, inspection and acceptance, put-away, internal replenishment to picking positions, picking, packing, value added services, order assembly on the shipping dock, documentation and shipping. A warehouse management also helps in directing and validating each step capturing and recording all inventory movement and status changes to the data file": "창고 관리는 수령, 검사 및 수락, 보관, 내부 보충, 피킹 위치로의 내부 보충, 피킹, 포장, 가치 추가 서비스, 배송용 도크에서의 주문 조립, 문서 작업 및 배송과 같은 모든 주요 및 여러 작은 창고 작업을 처리하기 위해 필요한 프로세스를 실행하는 창고 직원을 지원합니다. 창고 관리는 또한 모든 인벤토리 이동과 상태 변경을 캡처하고 기록하여 데이터 파일에 저장하는 각 단계를 지시하고 확인하는 데도 도움이 됩니다.",






                "Sub-Category 2": "하위 카테고리 2",
                "Sub-Category 3": "하위 카테고리 3",
                "Brand Configuration": "브랜드 구성",
                "Auto Putaway Configuration": "자동 보관 구성",
                "Grn Invoice Confirmation": "GRN 송장 확인",
                "Picking Generation Configuration": "피킹 생성 구성",
                "Shipment Generation Configuration": "배송 생성 구성",
                "SpaceUtilization Conversion Unit Configuration": "공간 활용 변환 단위 구성",
                "Discount Configuration": "할인 구성",
                "Upload": "업로드",
                "Select Warehouse": "창고 선택",
                "Select Organization": "조직 선택",
                "Goods Receiving Note": "물품 수령 증명서",
                "Inventory Transactions Details": "재고 거래 세부 정보",
                "Inventory Item Totals": "재고 품목 총계",
                "Outward Warehouse Transfer": "외부 창고 이전",
                "Workforce Putaway": "인력 보관",
                "Workforce Picking": "인력 피킹",
                "Workforce Packing": "인력 포장",
                "Workforce Re Packing": "인력 재포장",
                "Workforce Co Packing": "인력 코팩킹",
                "Workforce Labelling": "인력 라벨링",
                "Workforce Internal Transfer": "인력 내부 이전",
                "Workforce Loading": "인력 로딩",
                "Workforce Unloading": "인력 언로딩",
                "Layout Putaway": "레이아웃 보관",
                "LayoutPicking": "레이아웃 피킹",
                "Scheduler": "일정 관리자",
                "Space Zone Config": "공간 존 구성",
                "Application URL Config": "애플리케이션 URL 구성",
                "Theme Config": "테마 구성",
                "Login Theme Config": "로그인 테마 구성",
                "Status Config": "상태 구성",
                "Prefix Config": "접두사 구성",
                "Financial Config": "금융 구성",
                "Top Selling Products": "최고 판매 제품",
                "Outgoing Shipment": "발송된 선적",
                "Warehouse deliveries": "창고 배송",
                "Warehouse transfers": "창고 이전",
                "Sales returns": "매출 반환",
                "Purchase returns": "매입 반환",
                "Warehouse deliveries Count": "창고 배송 횟수",
                "Warehouse transfers Count": "창고 이전 횟수",


                  "Sales returns Count": "매출 반품 수",
                  "Purchase returns Count": "매입 반품 수",
                  "Stock in Inventory": "재고 보유",
                  "Top Produts Inventory": "상위 제품 재고",
                  "Pending Goods Receiving": "대기 중인 입고",
                  "Pending Product Location Allocation": "대기 중인 제품 위치 할당",
                  "Pending Sales Orders": "대기 중인 매출 주문",
                  "Pending Shipments": "대기 중인 출하",
                  "Inventory Stock": "재고 재고",
                  "Sales Order wise": "매출 주문별",
                  "Homepage": "홈페이지",
                  "Sales Product Wise": "매출 제품별",
                  "Sales Category Wise": "매출 카테고리별",
                  "Sales Customer Wise": "매출 고객별",
                  "Sales Region Wise": "매출 지역별",
                  "Purchase Order wise": "매입 주문별",
                  "Product Wise": "제품별",
                  "Supplier Wise": "공급업체별",
                  "On Time Order Delivery": "제때 배송",
                  "On Time Order Delivery Percentage": "제때 배송 비율",
                  "On Time Volume Delivery": "제때 용량 배송",
                  "On Time Volume Delivery Percentage": "제때 용량 배송 비율",
                  "Employee Putaway": "직원 보관",
                  "Internal Tranfer": "내부 이전",
                  "Inventory Adjustment Details": "재고 조정 세부 사항",
                  "Employee Picking": "직원 피킹",
                  "Inbound Unloading": "입고 언로딩",
                  "Inbound Order Details": "입고 주문 세부 사항",
                  "Inbound Purchase Order": "입고 매입 주문",
                  "Inbound Goods Receiving": "입고 물품 수령",
                  "Inbound Putaway Completed": "입고 보관 완료",
                  "Outbound Sales Order": "출하 매출 주문",
                  "Outbound Replenishment Order History": "출하 보충 주문 내역",
                  "Outbound Picking Completed": "출하 피킹 완료",
                  "Outbound Packing": "출하 포장",
                  "Outbound Repacking": "출하 재포장",
                  "Outbound Copacking": "출하 공동 포장",
                  "Outbound Labelling": "출하 라벨링",
                  "Outbound Shipment Order": "출하 선적 주문",
                  "Outbound Loading": "출하 로딩",
                  "Outbound Order Details": "출하 주문 세부 사항",
                  "Pick List": "픽 리스트",
                  "Returns": "반품",
                  "Master": "마스터",
                  "Warehouse Transfer Create": "창고 이전 생성",
                  "Warehouse Transfer Approve": "창고 이전 승인",
                  "Purchase Receive Location": "매입 수령 위치",
                    "value": "값",
                    "NOTIFICATION CONFIG": "알림 설정",
                    "URL": "URL",
                    "Copy From Organization": "조직에서 복사",
                    "Copy From WareHouse": "창고에서 복사",
                    "Home Page Header Image": "홈페이지 헤더 이미지",
                    "Home Page Header Image Only": "홈페이지 헤더 이미지만",
                    "Home Page Footer Image": "홈페이지 푸터 이미지",
                    "Home Page Title": "홈페이지 제목",
                    "Home page Side Title Heading": "홈페이지 측면 제목",
                    "Home Page Text": "홈페이지 텍스트",
                    "Home Page Title color": "홈페이지 제목 색상",
                    "Menu Page Logo": "메뉴 페이지 로고",
                    "Menu Page Footer Image": "메뉴 페이지 푸터 이미지",
                    "Organization Font Color": "조직 글꼴 색상",
                    "Header Menu Font Color": "헤더 메뉴 글꼴 색상",
                    "Footer Menu Font Color": "푸터 메뉴 글꼴 색상",
                    "Menu Page Title Color": "메뉴 페이지 제목 색상",
                    "Menu Font Color": "메뉴 글꼴 색상",
                    "Save Button": "저장 버튼",
                    "Clear Button": "지우기 버튼",
                    "Table Color": "테이블 색상",
                    "Table Header Font Color": "테이블 헤더 글꼴 색상",
                    "Panel Color": "패널 색상",
                    "Panel Font Color": "패널 글꼴 색상",
                    "Delete And Scroll Color": "삭제 및 스크롤 색상",
                    "Copy URL": "URL 복사",
                    "Login Page Logo": "로그인 페이지 로고",
                    "Login Page Background Image": "로그인 페이지 배경 이미지",
                    "Login Page Title": "로그인 페이지 제목",
                    "Login Page Text": "로그인 페이지 텍스트",
                    "Login Page Image": "로그인 페이지 이미지",
                    "STATUS CONFIG": "상태 설정",
                    "Inventory Adjustment": "재고 조정",
                    "Starting Order Number": "시작 주문 번호",
                    "Prefix": "접두사",
                    "Purchase Return": "매입 반환",
                    "Inventory Issues": "재고 문제",
                    "Replishment Order": "재고 보충 주문",
                    "Warehouse Transfer Return": "창고 이전 반환",
                    "Inventory Issue Picking": "재고 문제 피킹",
                    "FINANCIAL YEAR CONFIG": "금융 연도 설정",
                    "Financial From Date": "금융 시작 날짜",
                    "Financial To Date": "금융 종료 날짜",
                    "Period Name": "기간 이름",
                    "Financial year Config": "금융 연도 설정",
                    "WarehouseTransfer": "창고 이전",
                    "WarehouseTransfer Returns": "창고 이전 반환",
                    "Customer/Supplier/Warehouse Wise": "고객/공급업체/창고별",
                    "Purchase Order Wise": "매입 주문별",
                    "Supplier/Customer/Warehouse Wise": "공급업체/고객/창고별",
                    "Release For Picking Count": "피킹 카운트를 위한 릴리스",
                    "In Picking Count": "피킹 카운트 중",
                    "Released for Outward Quality Check Count": "외부 품질 검사를 위해 릴리스된 카운트",
                    "In Outward Quality Check Count": "외부 품질 검사 중",
                    "Released For Packing Count": "포장 카운트를 위한 릴리스",
                    "In Packing Count": "포장 카운트 중",
                    "Released For RePacking Count": "재포장 카운트를 위한 릴리스",
                    "In Re-Packing Count": "재포장 카운트 중",
                    "Released For CoPacking Count": "공동 포장 카운트를 위한 릴리스",
                    "In Co packing Count": "공동 포장 카운트 중",
                    "Released For Labeling Count": "라벨링 카운트를 위한 릴리스",
                    "In Labeling Count": "라벨링 카운트 중",
                    "Released For ShipmentOrders Count": "출하 주문 카운트를 위한 릴리스",
                    "Released For Load Count": "로드 카운트를 위한 릴리스",
                    "In Load Count": "로드 카운트 중",
                    "supplierIDName": "공급업체 ID 이름"
}
